# Exercice 05 : Winter is coming
#### Fichiers à rendre : `NightsWatch.php`, `IFighter.php`
#### Fonctions Autorisées : Tout ce que qui a été vu depuis le début de la formation et toute la bibliothèque standard de PHP.

[La Garde de Nuit](https://gameofthrones.fandom.com/fr/wiki/Garde_de_Nuit) est le dernier rempart qui protège [Westeros](https://gameofthrones.fandom.com/fr/wiki/Westeros) de l’annihilation.
Même si personne n’a l’air de bien s’en rappeler ...
La situation étant ce qu’elle est, la Garde de Nuit se voit bien obligée de recruter tous ceux qu’elle peut attirer, que ce soient les rares qui y voient un honneur, ou les criminels qui cherchent par tous les moyens à éviter leur sentence.
Par contre, cela n’aurait aucun sens de tenter d’utiliser au combat des gens qui ne sont pas des combattants !

Vous devez écrire [l’interface](https://www.php.net/manual/fr/language.oop5.interfaces.php) IFighter, ainsi que la classe NightsWatch, telles que le fichier [testEx05-1.php](../../../resources/Tests/testEx05-1.php) qui vous est fourni en annexe produise la sortie ci-dessous :

```bash
$> php resources/Tests/testEx05-1.php
* looses his wolf on the enemy, and charges with courage *
* flees, finds a girl, grows a spine, and defends her to the bitter end *
$>
```

>Accessoirement, le fichier [testEx05-2.php](../../../resources/Tests/testEx05-2.php) qui vous est fourni en annexe doit produire une erreur fatale au lancement.